我不入元朗 誰入元朗

一點入二點出三點見四點走
【P牌】逆線行車
元朗站出，有緣路上相見，點點頭，各行各路